發現yena舞台上都幾活潑

又幾正

不嬲正

佢係隊野入面都算活潑頭幾名

想比佢玩我JER仔喔

仲有Nako

有D個表情又假笑又西面
都係yena最活躍

收聲啦垃圾